有冇人台灣呢個gag 係講乜

你睇下d留言咪知

好似係PPT 9UP梗

哇塞快要笑到往生了

完全唔好笑,ON9台仔